點解有手天使，冇口天使/腳天使/閪天使?

邊個話無？

你老母咪係囉 唔係你點出世阿

你真係好幽默啊